「認真討論」鐘意一個人 真係有可能單純希望佢幸福？

hi 各位巴打絲打又係我
今日黎討論一個主題
鐘意一個人有冇可能單純希望佢幸福
即係即使同唔到佢一齊 只要佢幸福 搵到一個照顧好佢嘅人就ok 咁解
你地覺得有冇可能？

葡萄成熟時入面有一句-「但當你智慧都蘊釀成紅酒，仍可一醉自救」
但我地會唔會有真係可以係現實做到？

那些年....套野入面男主角係婚禮之前講過一句
「如果你真的非常喜歡過一個人，就會知道，要真心祝福她跟別人永遠幸福快樂，根本是不可能的事。」

但當佢見到女主角結婚時幸福嘅樣 佢發現原來自己係可以打從心底祝佢幸福

講咁多 小弟都補充返自己睇法 我覺得係絕對有可能 的確如果你打從心底鍾意嘅人唔鍾意你 的確係好sad 我都明白
如果唔係我就唔會開呢個post 當然如果有日見到佢同另一個男仔係埋一齊你可能會好痛苦 不過你問下自己 唔通你想佢孤獨終老？ 如果佢另一半真係可以為佢帶來幸福 你見到佢笑容果一下 相信你一定會發自內心咁祝福佢

各位巴打都可以分享下你地嘅意見

仆街用錯ac 開post..

見到嘅唔好推

輕輕推一推

樓主好柒

一定會好想佢可以得到幸福，
就算唔係同我一齊 呢方面一定係 。
但係要做到發自內心咁樣祝福佢同另一個人一齊
真係好難做到 因為喺心入面一定最想佢身邊嘅人就係自己

但係你都講唔會想佢孤獨終老
所以如果move on 到
你想佢另一半可以比我更加愛佢
更加識得點樣珍惜佢

可能我未去到呢個情況
所以知道是否自己嘅感受係點樣
仲有 我都未move on到

都係嘅 的確問心嘅話都希望係自己陪係佢身邊
但現實往往係殘酷
希望巴打你可以盡快move on到

我覺得自己係

難過一定會有，但係你諗清楚一層，對方同你根本冇可能一齊，就算一齊到都冇可能長久，只會浪費對方時間，咁你自然會想對方搵到個真正俾到佢幸福嘅人

我覺得一齊左係可以磨合 大家互相為大家改變 從而長久 但如果未開始已經結束 就真係冇辦法 只可以祝幸福

所以我都好希望佢幸福

未move on到+1

想佢幸福
知道自己唔夠好
知道佢值得更好既人
但都好想追番佢
想親手比到幸福佢

打算過多一排追番佢

加油啊 巴打
想追返就去追啦

唔好比遺憾自己

咁你 pin 呢個置頂啦

唔緊要啦 繼續討論 反正都推左

多謝你
今日先同佢見面
分享左大家一直積累落黎既問題同諗法
我覺得都有機會既

Btw樓主第二個ac 係咩

大家都可以坦白講清楚 其實真係件好事
我都好羨慕你

我第二個ac就唔方便透露啦 不過都經常出沒係感情台

係絕對有可能
當你真係好愛佢嘅時候
你只會想佢快樂
快樂由邊個比佢根本唔重要
當然緊係想由自己比快樂佢
但如果身不由己
只能夠睇住佢同其他人一齊幸福快樂
其實都已經好開心好滿足

我只係單純想佢快樂
想為佢承擔一切嘅悲傷
佢快樂 我就快樂

respect巴打你
我都覺得係咁
把悲傷留比自己就可以了
佢一定要幸福愉快

依家可以答你啦

鍾意一個人 絕對唔可能“單純”希望佢幸福快樂
當你仲係好鍾意你前度 好愛你前度
想諗辦法同佢喺返埋一齊嘅時候
你知道佢已經同另一個一齊
個感覺 唔識形容

雖然唔想佢都一直唔開心
會想佢得到幸福 有人愛惜佢
但係要打從自己心底裏面祝福佢同另一個一齊
真係做唔到 可能仲會想 佢宜家呢個只不過係水泡
想佢對我 你以前段感情仲有留戀 仲會記得我

成個感覺就會變到好矛盾
一方面想佢得到幸福快樂
但另一方面就唔想佢身邊嗰個人唔係自己
我好想呃自己 從來冇愛過佢 咁就可以快啲放低
好想呃自己可以 可以誠心誠意祝福佢有新戀情
但原來做唔到
有時仲想佢同而家一齊嗰個會散 會搵返我
雖然知道呢個諗法唔好 佢又會傷心多次
但係真係控制唔到

知道佢同另外一個一齊
真係好痛好苦 而家好似只要再有少少壓力
我就會崩潰咁

唔單止係前度
甚至係一個我明知佢唔愛我
但係我愛佢嘅人
我都好希望佢幸福
好希望佢可以放低心入面嘅負擔 可能係前任或者其他野
好希望佢可以早日搵到個可以照顧佢下半生嘅人
如果你問我有冇痛苦嘅感覺
我會同你講我喊住打緊呢段文字

但你問我係咪真心祝佢幸福
我會好肯定咁答你 係
即使佢隔離果個唔係我 但只要見到佢笑 佢開心
我就開心 呢個係真

其實呢一刻我已經唔係希望佢會鐘意上我
但我希望可以暫時比到快樂佢
等佢忘記啲唔開心嘅野
我已經好滿足

你真心唔希望佢會俾多次機會你？

想佢開心快樂 忘記所有唔開心嘅嘢
呢個我認同
可能知道佢真係好開心 我都可以滿足 無憾

有個Frd試過求女神個Ex同女神復合。之後冇復合到，當然我個Frd都比女神friendzone左。

唉 其實你個frd都係想個女神開心幸福啫
佢知道女神唔會受佢 佢咪想幫女神搵幸福